［I/A] 薑餅人王國 (14) 召集幸福花盆苦主

由 Devsisters 開發，《跑跑薑餅人：烤箱大逃亡》IP 全新遊戲《薑餅人王國》於今日正式上線。本作以全球累積 1 億次下載的薑餅人 IP 為主角，除了眾多特色獨具的餅乾之外，伴隨著薑餅人龐大的世界觀，加入刺激的戰鬥以及開發王國領土的建設元素，是一款嶄新的社群 RPG 遊戲。

幾時出公會系統

有冇邊關刷經/刷符效率高啲?

Q:點換序號?
A:
500鑽序號:
WELCOMETOKINGDOM
轉至巴哈：

3000石+100體序號:
KINGDOMWELOVEYOU
(感謝 校長條八婆- 巴打報料)

Q: 幾時首抽?
A: 打完1-2之後入埋序號可以有4個10抽

Q: 抽咩好?
A: 首抽需要抽坦 補
詳細參考:

Q: 課咩PACK好?
A: 地剷霸權巴打整左個list可以按自己需要課金

Q: 寶物幾時可以抽?
A:CH.2中間有個寶箱，開啟後寶物系統會出現

Q:玩到部機好熱?
A:去設定較返30fps

Q:建築收埋左係邊度搵
A:左下角編輯>保管箱

地標介紹
當你覺得石太多
角又齊齊地
寶又齊齊地
唔知啲石點洗好
咁地標將會係你嘅用鑽之選

Q：點起地標?
A：左下【建造】> 【圖鑒】> 左邊【第二格】

Q：一共幾多個地標?
A：截至目前12個
(事前登錄有一個，但依家除咗你買事前序號、否則無機會拎到了，無記錯好似係戰鬥結束錢幣量+%)

Q：點解要起?
A：因為地標帶嚟嘅效益好過你齊隊仲走去抽

Q：係咪畀石就有?
A：有啲畀石就有，有啲要畀錢+建材

Q：地標有無得升級?
A：有，所有地標理論上都可以升級 上限10LV
要時間類嘅升級減時間

+%類嘅升級+%

特別提一提【滴露摩天輪】同【圓滾滾扭蛋機】
依兩個記得拎咗碎先好升級，因為一升級就有得再拎碎
唔好浪費咗

Q：有邊幾個地標係必起?
A：以下整合方便各巴絲查看
自行選擇閣下認為自己有需要嘅地標

【滴答餅乾鐘樓】
效果：工作生產時間減少

價格：50,000金幣
建材需求：5個極光柱子

【毛骨悚然鬼屋】
效果：暴擊率增加

價格：70,000金幣
建材需求：10個極光磚頭

【熾熱火炎山】
效果：列車交易完成時間減少

價格：70,000金幣
建材需求：10個極光指南針

【永恆之冬雪花球】
效果：防禦力增加

價格：100,000金幣
建材需求：15個極光柱子

【沉睡果冰獅像】
效果：攻擊力增加

價格：2400鑽石
建材需求：無

【琉璃露水花園】
效果：體力增加

價格：2400鑽石
建材需求：無

【巨型甜點塔】
效果：體力果冰補充時間縮短

價格：3000鑽石
建材需求：無

【滴露摩天輪】
效果：靈魂石 x1

價格：4000鑽石
建材需求：無

【圓滾滾扭蛋機】
效果：靈魂石 x1

價格：4000鑽石
建材需求：無

【混沌魔王城堡】
效果：傷害抵抗增加

價格：5000鑽石
建材需求：無

【宇宙星星糖天文台】
效果：戰鬥結束錢幣量增加

價格：200,000金幣
建材需求：20個極光指南針

【巧克力螺旋麵包飛行船】
效果：熱氣球探險時間減少

價格：200,000金幣
建材需求：20個極光柱子

fd list, 餅餅tier list:

誤中1001，手機開po請見諒

8-27

課左通行證 依家諗緊課咩好

打到咁後

上個post韓仔條片唔係咁易架
首先你要課到大部份角都5星左先會有咁大量既碎片換返卷去抽
未永動機前你隨時要抽過百萬石先得(要全部3,4星角都220碎左)
只能講係課長特權

叫番聲大佬

過百萬石

D包課左大半 都無甘草

習慣就好了 我牛奶都係抽到換番黎

火車出發！熊～

你越想要既佢越唔出 最終都係換
眼見仲有7，8Epic未出 我都放棄抽 換左佢算
而家2補感覺輕鬆左好多

姐係唔洗跟主線就升主城先？

得瑪仔同黑朱 換唔換牛奶好？ 定追隻藥草返黎好 用緊王子

忍受唔到冇補課咗個成長 得償所望

8-30俾隻boss抬咗出去

加好友
日日上線送嘢
ID: putato餅乾國

嘩你班友個個爆機

主線就係升8城出三火車
其他都係支線

158都冇寫明必中 又有人中伏

158冇寫明必出 vol.2就有

卡5-28

個d生產材料個d唔好起住？屌，我起咗個 花盆

射咗落海

似乎真係要抽返隻甘草

7-25隻boss 一發癲就一下一隻 點打

準備換

升下呢再打過

準備玩返排農場再打

餅餅屋企係咪有得升就升? 唔夠糖餵餅餅食

由卡8-6推到8-30 我都係今朝先換

抽唔到新角色會唔夠人做嘢

大家覺得牛奶定甘草重要pve黎講

我投甘草
隻嘢又加攻20% 防20%
仲要可以召兵仔出嚟
除咗會同咖啡搶技粉之外我諗唔到有咩缺點

pin this

升到要指南針就睇你

牛奶配料用防禦定傷害抵抗？

如果只缺虎女牛奶揀一隻換呢？

甘草又上返神檯

樓主個名

會

冇藥草時兵仔會搶補
對面如果有全體攻會補唔切血

牛奶
佢50%減傷同嘲諷PVP好撚煩
虎妹我PVP都仲打到
但見到對面有牛奶會諗一諗先打

對面如果有全體攻會補唔切血?

btw 隻隻都用攻配料，至少要刷夠15粒先叫完過渡期
跟住就係刷副屬地獄

想問下點樣可以註銷原本綁定左個FB ac

開頭唔可以識野一開始用FB登入、之後中左一次伏連返果個廢帳

你見個個爆機都左手一隻甘草 右手一隻牛奶就知
利申：兩隻都無

真 唔該湯巴

你有魔法卡

防禦

藥草：
攻擊、攻速（有人說攻速不錯）
冷卻（不是最推薦的）

石榴：
冷卻（因為治療量低，冷卻時間慢）

薄荷巧克力：
攻擊、冷卻（可以跟藥草配合）

氣泡飲：
攻擊、攻速、冷卻

叢林戰士：
冷卻（快速使用眩暈）

黑麥：
攻擊（增加傷害）

甜辣醬：
攻擊、暴擊（但只有最後一次暴擊）

吸血鬼：
攻擊（一發傷害）

毒蘑菇：
攻擊

==================
另一片也翻一下

咖啡：
攻擊

粉雪、甘草：
冷卻

黑巧：
減傷>防禦

狼人：
防禦、減傷、體力

紫心薯：
減傷、防禦

牛奶：
防禦

瑪德蓮：
當攻擊手：攻速 / 當坦：防禦、體力

無叫就唔好升，唔好搞
除左 升完係出長時間version 果d (木，糖粒，jellybean..etc)

如果唔跟主線起乾餅屋得唔得？會唔會冇咗個主線？

Thx

我窮撚課PASS已經極限
53必中我都無課

而家打PVP 十個有九個有牛奶
淨返一個用牛油果就係我

主線係王國故事，一路叫你推圖嗰個
我無升花都Keep住有
放心

def

牛油果都勁
佢個攻%落咖啡度畀佢轉一下都幾係嘢

佢話唔夠糖俾佢食咁起咗先

因為唔夠

1999 唔知你up 乜

全部都攻擊

想問吓我點砌好 唔放甘草定唔放叢林

唔好咁兇啦
巴打意思係咪想清咗個綁咗廢帳嘅FB
去設定好似有得撳註銷然後再綁
不過我無用過，要問問有無巴絲試過

牛奶 黑 虎女 咖啡 王子

升住老虎 上到8章先用甘草 再換番隻藥草

入返你呢個AC
入設定>資訊
最底有註銷AC

而家用緊王子做補 仲有隻汽飲
係咪等換藥草都唔換汽飲好D

Ok thx

做咩無啦啦會有3000石送

又送3000石

甘草PVP根本煩到仆街
依家見到就算戰鬥力低過我都諗諗打唔打

誠心補償

無啦啦派3000石

Btw 上個post有人問係咪改咗名
欣喜的猩猩
長玩求加

又可以抽喇

係咪韓仔仲瘋狂屌緊

阿婆表示：射入黎啦

其實我尋晚睇公告 其實而家呢3日中午同夜晚都有野送緊

屌 3000石又射落海

我想射入你到多啲

想問抽寶物有冇點數

有

射咗落石榴度

我用緊黑朱，一隻頂就夠， 唔覺得要落牛奶 利申8圖

真

應該對上六十抽都冇中過一隻epic on99

可唔可以分享下你隊餅餅

怪唔之得呢幾日儲儲下咁多石

仆街尋晚先射咗6千石, 依家送3千又身痕

好撚佛

一有石就鬥快射哂落海

就係唔出30玫

4點

好撚驚嚇

感受到佢誠心 想課埋最後果個278

你隊野都未齊?

用黑朱單坦要有甘草加草藥分攤傷害，咁就唔會坦唔住

咁樣應該繼續抽牛奶定留石起建築物

笑撚左

又有3000鑽

差隻甘草 其實老虎都冇

cls公司
開善堂

我卡7-25，儲夠點數換左牛奶返黎

谷到lv30比埋配料

一鼓作氣打boss

Boss: ???

比3000十抽 咩都唔中 再引你課金

我ok啊 課爆佢

7-25 卡係唔夠爆發力秒柒隻魔法師， 你入牛奶不如入多隻輸出角， 再用虎女手動cut佢啲波波

起

唔知係咪心理作用
用佢派果d石抽多數都係10連垃圾
仲要一塊紅靈魂石都冇

正 又派石
資助我發展座城

你冇運姐 我朋友0課都多角過我 利申 得30/37

新手想問有無得刷錢？
玩到3-10
一個地標都未夠錢起

諗緊抽唔抽好

yes 我淨底兩隻草藥石榴

甘草開技個陣 淨係有防禦buff icon 冇攻擊buff icon
唔知係唔係bug

想問 換返黎嘅意思係咪點數商店買夠廿粒靈魂石就換到？

係 夠20粒可以鍊成

因緣係比曬全訓定指定果幾隻？

許願啦

終於換到藥草返來
打到7-25 終於有王子外既補師

無限許願樹

3000 射撚左入海

好 唔該晒

全體

Thx巴打

用email 算啦

幾時送

仲未齊咩你

第一屆餅國排版大賽正式開始

有d野要還既 單抽咁開心

補足7日呀......

你誠意唔夠

我仲要少你一隻藥草

Btw求意見， 有黑朱牛奶咖啡石榴氣泡
下隻換甘草/藥草定老虎好?

黑麥有無用？pvp我見開親技都秒到人一隻
pve好似好廢

3000石:

3000石我是從哪裡來的

唔知遲啲會唔會出skin/寵物 好似跑跑咁

好靚

卡關7-25
有冇人可以教路極缺經驗石

未 我差4隻
想升埋咖啡上5星

真貪字得個貧

砌4000環境點數真係on99
亂擺到頭都痛

差30碎

起啦

留虎同黑朱控等狂暴個時用試下
如果都差好多就再升下lv先

想問風車升唔升lv2 個效益好唔好

終於中啦

狂食經驗石硬過？

之前有巴打話唔好auto

咁值得追 但個pool仲有成個月 慢慢啦
我就投資落生產算 得2格真係玩死自己

老虎打pvp用 但甘草都夠用 8章冇甘草輸一半 另一半就係輸藥草 有石榴可以換甘草先既

pvp都係廢既 對方一有甘草 就成招技射曬落啲卒到 而且會俾咖啡爆個下 黑朱 瑪德蓮cut技。

起10 個地標都夠啦

中埋了

咩2格

我都諗緊升唔升返隻甘草好 8圖好痛苦

有d設施得2格隊 用石開位算

推呀推呀

8圖無藥草係咪唔洗玩

我都冇甘草

係 岩岩佢送3000抽完 無野又再用多3000都係無野 得王子石 係咪要我用王子算 本身想追牛奶 藥草

我抽抽下 隻野上埋3星
2個上市包都中佢

我加埋好似幾千就出左粒加30%

有人用石榴加薄荷都過到8-30

想問繼續抽定留石起嘢
另外遲下夠分換20碎換邊隻返嚟好

我一星都想屌佢老母 你3星真係慘。希望第時公會戰會有用啦。

邊個ac 好d 無聊想玩多個ac

之前同咖啡搶料 入左雪櫃
依家解三世任 玩城同刷配料 主線放置陣先

same 必得中左黑麥 再石抽第一次心心眼中佢

一睇就覺得佢廢

農場驚都玩多AC

如果公會係一隻boss咁打佢應該都有發揮空間

餅餅 餅

唔好咁痴線啦

好悶 又訓唔著

睇下係同其他公會對打 定係打沙包
打沙包應該會幾勁。

咁肝玩多個ac

卡咗7-23 仲抽唔抽藥草好 水晶建築差靈魂石起埋
係咪儲石起扭蛋機算

副ac 得閒上線撚兩下

好想入連登餅po公會

3000石拎黎射落海定扭蛋機好

岩岩送嘅3000石
抽普通POOL 中咗3粒黑朱碎
而家總共有12粒黑朱碎!!!!
差8粒就換到

扭強機要早D起

咁我唔射落海 橫掂都唔會中

見到大家抽得咁開心
我都跟左，仲真係開到彩

屌你老鼠點撚解係中甜辣呀仆街
公平咩？呢個世界公平咩？

每日放負，抽到 282/500 次都無呢d T0角

用左google email綁定,點樣拎序號個3500石????

我想問換朱古力個制係邊

500
WELCOMETOKINGDOM

3000
KINGDOMWELOVEYOU

唔知仲有無

我at least 30000石無彩過

想問下扭蛋機成效大唔大

DevPlay帳號 應該打咩??我打玩家id又唔岩,google email又唔岩

你起碼有碎我直接沉落海底

長玩必需品

呢啲真係睇人 我拎左四次 兩部機都未出過紅色碎

好ON9
手動過唔撚到
AUTO過鳩咗

個網有教"DevPlay帳號確認方式"呀
我都係google email綁定

你睇真d 果4隻一線角
得黑朱有4碎
其他都係0

得翻牛奶要追 碎片x1 1400點數
應該起地標定追埋佢先 求建議

條link有哂圖文教學
你睇左先啦

講到實追到咁

所以我咪列埋點數出黎囉

湯巴隻菇有咁好用?

唔差呀
遲下配料畀得靚毒到HIHI

甘草世一

今日風向
毒菇

試下跟機練吓先反正暫時都卡死7-25

話唔定有奇效

我打唔切7-1x 果堆鏡，次次都滿血但時間夠
唔用雙坦雙補又頂唔住d咬咬怪
無30%攻果件裝局住用糖...爭太遠啦

甘草表示: 屌

硬住頭皮追
有無30%攻根本兩隻GAME嚟

你地玩左幾多日先過到第7章
打完6-28完全無郁過

掛住搞內政, 由隻game出到依家剛剛先玩到第6章

岩岩今日先開game, 咩事又送左三千石?

人均25lv 應該過到 7頭幾關
我人均 30lv 無30%攻都玩到7-1x 全3星

2日左右 快既1日

有無跑跑巴打 知道今季公會戰個料理點整？

星期日開始玩
琴日過咗6-28，然後卡7-12
點知抽到30%攻就好似兩隻game咁直衝7-25

黑麥咁撚勁都叫廢

竟然起金幣都唔起扭蛋機

咁你去到1900 先追囉

見到2400石起得落手
4000石就好唔想起

巴打用咩隊直衝 幾多lvl 用咩製飾？

呢幾日送咁多
起地標好過抽垃圾

屌岩岩忍唔到手買左$53都係中重複黑麥

雙補唔夠力 係咪要王子換石榴？

我落攻

有無升技

勁係邊

淨係射落坦/卒度已經好蝕底

黑朱30牛奶30咖啡31石榴26王子24（大概咁上下lv）
配料冇特登刷（兩三塊高階）...

愈睇粒閪花愈似undertale嗰隻

咖啡唔夠力清怪
秒唔到7章d蟲拎唔到3星

7-25真係痴撚線
諗住留老虎技，等boss狂暴果陣先出
屌佢老尾，佢就先下手為強打撚死我隻老虎先

追到1900下話？
我依家就係諗緊抽到換定點

啲點數會加？

爆左倉冇得玩... 又唔夠材料升倉, 差10幾把鋸有排等

許願散貨啦
依家開倉要1000石 考慮緊

開左2000

有紫薯咖啡石榴 換牛奶定 甘草好

唔明

唔抽何來有點數

所以我咪話抽到夠1900拎去換

覺得自己留太多木糖同豆 控制緊個量

你地月禮包買曬兩個定買一個?

上到去隻隻都三星起跌 吸一次扣少人10%血 打碌撚

呢d排生產一次就100+時間又短
唔使整咁多住啦

裸垃圾樹, 4個任都係要我比花盆佢, 但我D花盆要用黎整野比火車

果斷撕任等10分鐘

係 學精左 依家鬆動左 所以未必用1000石開位住

氣泡定石榴補勁D ???

想問下整fd list入面 tier list既圖邊到可以拎 thx巴打們

接近完美嘅花生

7-25 已過

牛奶 黑朱 甘草 咖啡 藥草

一見到王 黑朱扣防配咖啡吸
吸完開甘草小兵同藥草補
再牛奶撞控控王 應該差唔多時間再開多次黑朱咖啡
之後睇運

甘草唔係插cdr 咩

韓仔有插HP

插CD用處不大

依個陣打到爆機架喇

牛奶 同 甘草 真係降低遊戲難度

有牛奶輕取啦

係唔係可以唔洗抽黑巧？

甘草招技14秒CD真係好撚短

既然係爆機陣 一於抽到1900換牛奶先

呢個list 覺得幾好，同我個人睇法差唔多

輕取

有甘草夠啦
一隻奶轉虎女好d
撞職好難升技

覺得粒菇好cute 課咗必中出粉雪

咩嚟

新手入坑了

咪話冇得換住囉人哋係講緊差8粒就可以鍊成朱古力呀

台仔真係好有心機

53嗰個必中
菇仔

歡迎

應該換邊隻好 無咩方向 心中最理想係換 藥草或者甘草

必中中粉雪嘅人應該買一買六合彩
十鳩幾分之一都中到

牛奶裝咩配料好

過極都過唔到求指教

到底要答幾多次

藥草：
攻擊、攻速（有人說攻速不錯）
冷卻（不是最推薦的）

石榴：
冷卻（因為治療量低，冷卻時間慢）

薄荷巧克力：
攻擊、冷卻（可以跟藥草配合）

氣泡飲：
攻擊、攻速、冷卻

叢林戰士：
冷卻（快速使用眩暈）

黑麥：
攻擊（增加傷害）

甜辣醬：
攻擊、暴擊（但只有最後一次暴擊）

吸血鬼：
攻擊（一發傷害）

毒蘑菇：
攻擊

==================
另一片也翻一下

咖啡：
攻擊

粉雪、甘草：
冷卻

黑巧：
減傷>防禦

狼人：
防禦、減傷、體力

紫心薯：
減傷、防禦

牛奶：
防禦

瑪德蓮：
當攻擊手：攻速 / 當坦：防禦、體力[/quote]

我陪你啊

遲下韓仔吹奏你哋應該會開心返

粉雪真係
買咗今晚五千二百萬

依家等佢出公會戰打boss模式計傷害應該勁掛

毒菇轉甘草 你隻坦坦唔到架

好過粉雪啦

唔知呢個ac 210蚊會唔會有人肯買 想玩虎女分身

7-25隻王難打到
石榴, 氣飲/4星王子, 牛奶, 咖啡, 甘草 有30%
打幾次都唔得 定換2隻輸出好D

岩啊 明明射到人地成個on9仔咁 大家都唔識欣賞佢既好

點輕取 隻王秒坦
小兵起碼頂到一秒就死

真
我必中黑朱

有冇黑朱? 有冇瑪?
有嘅話,起咗地標先再追
但下周四會改個飛行里收POOL
上兩星期個POOL都有牛奶,下星期個POOL 目測未必有牛奶
所以想換,要下周四前儲夠飛行里數

頂。。 已經升到粒菇35

想問個帳號綁定左email同facebook 有冇得轉

我個陣同你一樣
PVP 打戰力低我1萬嘅
對面有黑朱會贏我

唔該巴打 有黑朱瑪
個心係好想追 但個時限有啲尷尬
儲住石先卡關再諗

換草藥

甘草 真係用-cd??
我見有巴打話 體/防

有無話點解 求教

你都冇補

甘草搶補你仲要得隻王子補 甘草要配藥草補

連咗個官方帳
再解除GOOGLE同FB綁定

thanks

頂 裝咗減傷添 唔該湯巴

係啵 多謝求教 果斷換補

$53+$118
結果 重複黑麥x1
New 藥草 x1 （但我主力已經有氣泡王子）
全部石用哂都追唔到+30%
點解可以咁非

要加buff既地標都起曬 auto到7-20.仲有40000石 係咪應該追咖啡升星 但又驚佢仆街到乜都唔中

好多人追咗萬幾兩萬先有

我之前已經用哂由開ser到維修送既石追
人又無裝又無
鬥非大會正式開始

課左個糖糖地精pack但係無加建造位既

都要起咗個地精屋先 (我估)

8000石扭強機起咗未?
30%攻寶物有未?

頂
打完7-25 會卡7-29既

有藥草遲早都會換走氣泡王子咁都非

800石

你課個PACK 本身就送石畀你架嘛,唔係咩

所以我咪話 "咁你去到1900 先追囉"

中途抽到就唔洗換
抽到1900 都未有咪換
有幾難明

靈魂石我未起 值唔值得？
30%有了

800石買一次 之後就要課
利申無課

點會唔值，升上去半日有兩粒

有無巴打知入左Gmail係咪就解除唔到我見登出完，個email仲係舊個個

想繼續課 但改唔到既話第時賣唔到帳⋯

如果火車都有得撕就好

扭強機值得

瞓住過喎

hp

我課咁多
都冇諗住課地精
因為冇咁多料同一時間起嘢呀HAHA

4次都係出普通碎 我覺得比佢扼左

到1900嗰陣就唔係叫追啦
BTW 明白THX

#312 碌上少少問有人答咗囉

首先,唔值錢
同埋你好歐洲咩
如果好歐就唔會賣
如果非想賣,都唔值錢
結論,算把啦

痴線
7-25 3星
29一星都無

今日咩事個個咁好火

我兩部加埋出咗8次,好似得1次係SSR
但我會升級
因為想快D拎多D碎
之後滿咗會里數
想學上面條韓仔,抽強永動機
至於你話扭強機唔出SSR唔值
扭強機同抽角一樣都係睇國籍做人
你非洲人,D石咪一樣射晒落海
所以扭強機係值得課嘅

再次證明，唔升級商店好過
愈高級愈唔抵

都係既, 升滿左就唔同講法
長線投資

唔該但係我好似係連左個官方 DEVplay 完左Email認證 唔見有得解除番

係, 你愈勤力愈唔駛升級都多料過其他人

唉都好嘅，種啲高級嘢俾自己抖下
唯有咁安慰自己

總之8級城要嘅就升，其他一律唔升

如果可以兩個一齊起同一間時間減半就抵買

望下因緣啲普通餅5星加幾多能力先啦
邊個話普通無用

齊隊有30攻又打算長玩一定起抽強機
我抽4次出左2紅碎

咪就係
果d 普通餅陰d陰d加上去都唔少野

馬德蓮 牛奶 巧克力 3隻點揀

牛奶黑朱

thx

其實兩部強機 有時拎完睇唔清拎咗乜

得馬德鐘
無其他無得揀

拎果下會彈上去

得1格嗰啲玩死自己，一定要開多格
2格最多係瞓覺時會有空窗期姐
不過牛奶廠一定要開第3格，因為爆機後都係好似得一間牛奶廠

除左拎屋仔點樣多d經糖
d餅卡曬lv

課金

藥草用咩配料最好？

噴水池/拎餅做野/熱氣球/打關
最直接就係課金

開始卡5-15，係咪都係抽餅抽寶無其他選擇

起地標 升配料

1格直頭逼你開啦
依期送石咁闊佬 我當佢資助我發展

撕完等10個鐘

升下一級倉要啲咩？

快D 出埋果3粒比我啦屌

你睇下PVP有冇 我PVP有甘草碎

副屬效果係咪隨機無得改？

湯巴求加好友 id :onlybibe

黑朱

買得一粒
同埋800杯先一粒，儲好耐。。。。

有時400 我都係等400先買

800唔係一粒架

想問因緣係加曬全部餅定點

暫時係唔知第日有冇得洗

終於做哂王子任

起嘢起得咁辛苦，無人玩用！

2粒?

夾硬拖落去 無嘢做會咁做

400 2粒

想問下甘草應該點上好 唔要老虎女定唔要黑朱
定係維持呢個陣 唔洗上甘草

800係4粒

懶，坐一陣就走

點解我冇顯示數量既

幾個鐘前用coin換完虎女
頭先手痕一下抽中。。

點跟

我an機split screen先睇到數量 full size睇唔到

藥草，咖啡，chilli，吸血，黑麥，毒菇
點排陣過5-10？

條team太脆搵隻坦啦
無epic用牛油果都得

400係2粒,800係4粒
實測咗

呢個陣打PVP OK
推圖
可能某D關要多隻補,代替虎女

上鑽果個包都幾唔吸引 本身諗住課

唔用黑

隻牛奶打到圖7開始坦唔到 仲要已經用左雙奶

升技 升配料

幾多lv
唔夠坦通常升lv可以解決

當升星

收工 又可以刷首抽 而家首抽有50下

我有用牛油果，再加卡士達，雙補都奶唔起

月卡一日得100石

甘草應該落咩配料？？

25lv

升啦 7圖 30lv會好打好多

都幾肯定原本係有個數量show出嚟 但有bug show唔到 隻驚啲it狗真係好柒廢

申咗

佢唔廢我地邊有補償

乖 睇下置頂

快手開三架火車 啲石多過你買月卡

一直以為得一粒

sor眼大睇過龍

咁一定係LV未夠
好多時唔係角問題

仲刷

啱 越廢越好

努力升緊城堡去6

而家20lv

開2邊 一路行腳步刷 一路玩返自己果個
反正而家玩緊果個都係玩左一日未夠
岩岩先推到圖4 但100抽都係廢物

一切所得都是it狗的苦心鋪排

湯圓巴是唔是有用氣泡
都係落攻擊配料？

原來係我怪錯佢地

終於出高階配料

終於忍唔住又課左中黑朱
想問要點組好
卡左7-25好耐

真 今日終於升到城8有3架火車,好爽

點解個個都抽中黑朱.............

玩左第一日

中左咖啡 甘草 牛奶

中埋30%攻 睇黎可以加入大家了

又一個歐洲人

我都係 但前題係唔好咖啡花盆餅一次過黎

一開波就爆機了

黑朱好無換走隻瑪德蓮
定雙坦
好似話第8關甘草好
無位擺

7-25過唔到

可以試用甘草黑朱做坦

但你要有草藥喎 你都冇SSR補

搭緊巴士 有個男人玩緊餅餅

想問呢舊嘢是唔是必要的？

不是

我都搭緊巴士喎,係咪你? 相認

去相認

第8章要用甘草？

不了

咁都有得相認

橡實桌燈係邊度製作？搵唔到

要升級
整橡果嗰間

係咪即係要追

SET個暗號
A：餅餅餅餅？
B：餅餅 ！餅餅餅餅！

補圖

男人老狗玩餅餅

間嘢叫咩名？

應該繼續抽餅定抽寶物
未抽過寶物

會唔會有統整咩店唔好亂升
都好驚跌入幸福花盆苦主
google搵唔到圖鑑

諗衝8城開3車先 咁就唔會手多亂升野

你地個倉庫開到幾多個位

做咩咁怕羞

咩係幸福花盆苦主?

開左8城啦 係好缺錢 同未知架火車幾錢

過萬石都未用....

可以抽寶物了
抽到30%攻先停

我估係d料難/耐 我未升到睇唔到要幾耐同咩料

啱啱已經跌左，可唔可以刪左間花店

Thx 巴打，順手想問下而家抽野儲落嘅積分有冇得帶落下一個pool?

全世界都中！就係我唔中！

我啱啱都搭巴士玩緊

8城仲未開幸福花咩

玩9我？

我冇開阿

你起咗當你開咗
收返埋都無用
利申：鳩UP

即係如果冇升間花店
架火車唔會要幸福花

主觀意見整左張評價表 唔好屌

係 我連麵包店都冇升

準備好未

但係有依d需求既話 架車d獎都正d (我覺得

主線hard難度

想問下應唔應該直接用石升城?幾百石左右
好缺d彩柱 指南針

升城8 唔係一定要有幸福花盆咩?

定係有得開dark mode

第8章都卡緊

8章都未推完

pvp堆高lv毒菇開始好撚痛

我都覺
d料越難 架車就越耐
d獎品都越好

想快d推上去開多架火車

有冇人有強迫症
硬係覺得大門嗰位對唔齊

點忍到

咁似zelda blood moon
我聞到鑽石嘅味道

拎嘢封住對門就冇呢個煩惱

btw
第二片序號碎片在這裡！
5GA87D

cls 競技場 黑朱古力+咖啡+叢林
差成2萬戰鬥力都唔夠打

hard mode?

係真係對唔齊, 唔正中, 激死我

有台仔課到全5星

呢家瑪德蓮 勇士 咖啡 吸血鬼 王子
你地覺得換牛奶定甘草好

有冇大神可以指教下

係
之前試過成車要垃圾 返尼係全部錢同經

心急咪用石升

牛奶

#6 spreadsheet有資料

本身訪客 一連google play就冇左個acc
棄game了

好想炸咗間垃圾花店
火車要花許願樹又要花

花地獄好快過

好 唔該

#6 spreadsheet 有得睇

我都想知 搵唔到

105

未綁就登入左?

橡果 果邊 升到LV2建築

連續中兩個配料

起碼好過粒粒攻都比抗暴我

麵包店可以升

見到好開心

點知.....

黑朱呢

忍下啦
我仲有3萬石未抽

幾級？升468 級都值 多一班車

而家都無扭蛋券換了

好似好多人玩 但係首抽好似好低機率
好玩?

升6級 開多架火車 要800石

唔低，只係刷唔刷到你想要嘅姐

好多隊都打到後面

多石抽呀 入坑吧

抽強永動機？

唔係話條片有隱藏code咩？有無人睇到
定唔係依條

刷左四五次起手 出得一次coffee 其他乜都無

刷多幾次 同埋要入code 置頂有
多3500石

🔎第二片序號碎片在這裡！
🔖 5GA87D
🏰第三片序號碎片將於1/30 13:00(台灣時間)出現在你的遊戲信箱內喔！

三個加埋先得？

花盆

神作黎
你見平時無乜人推post係因為啲人打機唔得閒上post
佢一死ser就會爆幾個post成堆痴線佬叫春

又多一個苦主

屌真係想del game
玩兩鋪彈一次game
收下信送下錢又彈
開個任務睇吓又彈
On9 game玩彈都飽

咩電話
我未彈過

我都係見到其他po有人叫春先黎試下
係首抽難刷D姐

30fps?

點解我可以100抽都唔中一隻epic

KINGDOMSUNBA0128
500鑽序號

it狗都有玩搵藉口派鑽比自己

唔算低, 又派得多石, 不過而家先玩就無左之前D補償, 佢早幾日壞左成2日, 而家不停送石

可以再刷了

100抽少事啦....

係 30
見巴哈 iphone都有彈

之前我唔信係個ACCOUNT問題, 點知屎忽痕用IPAD玩分身, 分身既紅陛己經追過左有課金個account, 打算兩個一齊玩到完左補償拎曬d石先揀定用邊個

寫左係資訊果度 第二片序號碎片在這裡！ 🔖 5GA87D

iphone11 矛事

點入序號?

我唔升花店 火車係咪唔會出白色花

是 但冇白色花又升唔到莓廠

THX 巴打

抽中瑪德蓮都唔錯
一個解三個因緣

我聽日升8城 好唔好唔升 玩幾日火車先

我試緊用鑽升莓廠,睇下會唔會飛起花店

你個人好勤力咪唔好升

我知了, 不過新ACCOUNT入左之前Pin兩個好似己經唔得

有冇人要加好友

幾個鐘一車 都唔洗好勤力既
反正要儲糖 卡緊

升左之後火車好似多啲極光

莓廠唔升好煩 我自己懶

D社啲序號好快過期

真定假

正

甘草真係裝降CD?
打PVP好易死

good idea
咁要試幾耐

乜乜乜乜老公棄咗game未

而家TOTAL係咪有置頂PO兩個加呢個?

係掛

係咪買完啲pack都係要用鑽再買過

豪華果汁明明課左

仲有兩個鍾先起完
到時睇下許願有冇出

請問刷配料係咪打王關會好d?

新Po要擺埋code,同配料

我覺得無分別
總之你想出咩，佢就會出隔離果個架啦

收到

設定搞30p 會好啲
Set到最低效

iphone 8又真係慢咗啲 好多年前既手機

首抽如果肝D要望3隻+ super rare?
定係有咖啡牛奶就開得

貢品高級啲 火車返啲野靚啲

揀埋想要嘅技粉去刷會更好
Eg. 刷攻配料 +魔粉可以刷6-28

4星咖啡CLS

課咗你放咗落地未

d鳩梅17分幾先2 粒但一堆廠都等住d梅開工

升城9 要幾多錢？
要升棉花糖先起到個必要設施
係咪跌入另一個地獄..

卡緊呢關 冇曬經糖升d角
隻王清曬後排

我微課都係得3星 中過4次咖啡
無課4星好撚癲

我都無課4星

100萬

都要出到車先有野番

我就係30p彈
啱啱set翻60之後暫時未彈過

你地會唔會買多幾格位種花？
想朝早起身可以多一朵

我見韓仔開鳩晒
睇需求嘅啫
有石 火車又賺得返
開幾格方便自己依啲自己諗啦

牛奶,莓我都買多2格
玻璃買多一格

點解你地無卡過係7關個d鏡到
打到夠鐘都打唔死

啲石好珍貴
我今次重生完唔敢再亂抽野

開晒佢算 唔係成日上尼篤

仲重生

LV到 技升夠 自己過到

最主要唔係冇位種花...而係

唔夠紅莓同時做：
燈+紅莓盆+玻璃+白花/糖花
開多三個位都冇用，根本唔夠莓

其實都係奶同莓要開,其他全部都係等呢2樣

幸福花要咩配料？
儲夠一大堆先上

紅莓 牛奶唔升會缺到仆街
幾間廠輪佢哋大米
BTW莓建議唔好升級嗰陣唔好升花
畀幾百石升咗佢

問問重生既你地會揀咩起手?
咖啡牛奶再加咩?

升2級？

無乜石剩,所以開2格算,開齊好似7格
不過整到LV2又唔太需要咁耐時間

甘草

加多隻黑朱唔該

直接黑朱牛奶咖啡甘草草藥

放落地嗰下唔係要鑽咩定其實課係unlock個item only

我都諗緊換隻甘草定升吸血好

仲要等勁耐 搞唔掂

4莓 1玻璃
好麻煩架依個花盆 唔敢想像後面d野..

加單藥草吖唔該，少甜

玩隻game好攰

你課佢係成SET畀你唔係咩?

升左間廠會生產得快d?
一直唔知
但花係咪唔好升？

你個名

見大家既苦況我都係直接用250鑽買個幸福花盆升莓園算

韓國驚初頭都係極肝
上左軌道會好返d

卡住咗係7-29

莓Lv2 40分6粒

夠2000幣換咗豹妹
雖然都想要牛奶
但覺得暈斷王技都有用
又要慢慢升

我個重生起手好似廢過舊ac 無牛奶無補

呢隻驚無課會唔夠角同時探險同做野

唉咁升左佢

屌
今日出左3轉車,一粒指車針都無
柱同磚就大把

抽蛋果個點數商店 100 點換到幾多碎？
係咪2000 點就換到一隻？

可以畀石升
唔使起花

13lv 卡左響4-15
係我太快定係未升好技果d

係咪要慢慢玩住起野先

淨係課咗PASS都係得27隻角

係

1 碎
係

100=1

真
死都唔出指南針搞到要200石200石咁買

奶使唔使升

擺落去要2000鑽

升緊8城
諗緊好唔好卡下先
儲材料升下地標

一齊
我要慢慢等料升技

7-29要點過好
4萬6戰試咗勁多次都係差少少
係咪都係刷吓配件先

升完城得返3萬

打左2次搞掂

搵到了原來要編輯，保險庫到搵，新手sor

加油 7-25等緊你

如果得既話就正
200幾石換黎開少樣野都產到多d紅莓

湯巴過咗725未

傻啦Sor咩

我今朝升完7萬
許全日願依家30萬 (skip所有紅莓牛奶成品)

實得
利申：聽過來講無升花 畀石升完2lv莓廠開心使用中

過咗卡緊8

7-29有無攻略角

咁撚多 睇黎首抽個30下抽哂普池先好D

你咁快7-29

屌呀 730易過729咁多既

個陣首抽抽左2日
反而我抽咖啡池成日歪

我都話課咗金
係咁上吓啦 要既角都齊哂

呢到D首抽推介成日轉 上幾個POST甘草地底泥

有5000石 想今晚25抽寶物
單次定5抽好？

甘草係pvp先神 pve都係有得揀都唔會落

雞仔錢包等緊你

首抽風向真係成日轉
前兩日又話甘草兵仔搶奶 今日又上神臺
依家虎女仲係咪連登首抽推薦

人地加完甘草先過到7-15

結果可能一樣

琴日已經10抽左全銅

老虎世一

豹女神啲

所以我就卡緊7-25

歡迎大家add我做fd，差一個fd有500石
Id: Mariaaa

依幾日目標儲返錢
換返藥草套-CD落黎比豹妹用
再刷套攻/攻速比藥草
巴打有冇建議邊套好啲?
利申用緊黑朱做前排

你地所指既加30寶物係咪呢個

7-25後啲怪開始aoe 真係好L癲

排第三既台仔
佢話用毒菇

你咩陣

歐洲人

毒菇升高好撚癲

扑得

推圖唔夠打體力用係邊,同埋d廠你地有無買擴充格

add左
我叫iiubb

最近吹奏
毒菇世一
牛奶根本唔需要

前題係全部5星

多謝你

練唔晒咁多隻

留名等睇自己今晚25個銅色

刷配料會好快用曬體

睇情況， 我花盆同莓園有買多格

牛奶變咗垃圾 根本唔使落場

我都係今日抽到

咖啡 叢林 藥草 牛奶 黑朱

抽完呢個係咪可以將啲石allin 抽咖啡

係咪玩野

升7城話要做餅乾故事任
但個任要整花盆
好驚升埋會卡

想問下花盆係陶工定花坊

屌 自膠
眼殘

呢個淨係PVP? PVE牛奶都有用呀嘛?

啊 我指陶工
花盆同玻璃需求量都幾多

應該指緊高端pvp 極高輸出下坦作用反而唔大 所以top 100可能唔放牛奶 前提係你全隊4-5星
唔係課長我覺得都係放返隻牛奶好d

紫寶物火炬係咪無咩用？啱啱抽中

跟返隊形
而家吹奏毒菇

由於太多巴絲打中咗幸福花盆伏
係度提一提要升紅莓但又唔想中伏嘅巴絲可以用石解決

pvp唔落牛奶主要係宜家輸出多數係群體傷，牛奶保唔到，同埋前排放少個咖啡早啲放到技

岩岩信你已用鑽買 仲開多左3個位

過到7-29了
試咗廿幾次

我覺得7-29難過7-25

下個po 用257水晶換肝

係
我都係用同一個方法 但7-29隻boss好似係痛D

exactly
全game 最煩就係花盆

原來係咁

寶具三寶: 加攻, 防, cdr
好少用火炬

扭強機同摩天輪買邊一個先

咖啡準備五星

即刻換隻甘草米返嚟屌先

多謝課長

功能一鳩課的，睇你外表鍾意邊個
但建議一次買晒，升LV都係一齊
唔係到時時間唔啱好難分兩次收

早知今日嗰3000石唔好射落海得4000
繼續草石

我有冇睇錯
草莓要城堡lv10 先起到第二間

升完放上嚟俾我地j下

玩落冇坦慘過食蕉 幾時先轉里數商店想要黑朱

甘草米我來了

換啊換啊

好歐

本身諗住用幣換咁多粒碎
點知抽到幾粒碎又可以慳返幾百幣

你無睇錯

人體煉成有幾歐

其實D建材係咪都係主要用黎起地標同升地標
而家起哂攻/防/體/暴擊率 D建材係咪可以用黎升LV

建議谷8城開3火車為主
當然你有材料多又唔卡你升主城同主城要求嘅建築物
都一律建議升爆
你仲要有課就唔使就住就住啦
無咪課囉屌

毒菇要你升到好高好多星先勁
平常人玩唔起

等up抽爆

有冇人可以解答
藥草用攻定攻速好

攻

點解升城堡做lv5嘅其中一個要求係起 果醬派餐廳
但起果醬派餐廳嘅要求係要有 果凍莓果園
但起果園嘅要求要城堡有lv10

ths
課夠喇養生算

屌你

城堡6要30萬 點搵咁多錢

有無咁歐

7-28 有冇教學

升lv

監粗過咗

cls

想問下升星 係咪首抽應該注意既野黎? 定係無星都夠過關?

又就嚟新嘅一天

pve冇所謂
pvp有錢人遊戲

毒菇好正 把聲勁溫柔 無星都照用

摸哥摸哥

真心崩潰

火車岀發！熊！

唔洗崩潰住~
1小時48後仲崩塌阿

點解咁都無咖啡

升3隻主角5星升撚左30萬

第七日送粉雪，你就抽隻粉雪畀我

有兩條柱 有石咪算係咁

我隻粉雪2星了

3隻5星係咩概念

呵沙嗎加

定講緊稀有個3隻

好撚攰
打左2日7-25都過唔到

我成副身家得10萬

所以我唔敢用黎升稀有或以下堆角

而家個陣 牛奶 咖啡 藥草 紫薯 虎女
D鑽係咪應該暫時拎去抽寶物好過抽角

岩岩第8日,見到原來個月登入成個月都係送佢

我玩到長期得幾千蚊

I know that feel bro

你咖啡幾星?你覺得夠高星咪唔使抽住
未有30%攻咪寶物
有咪留下先

3星仲抽唔抽 仲有廿幾日好似都趕得切抽多3隻

個排名咁靚要影嚟留念下

升地標升到破產 許願又成日出貴料

下面隊隊都複製人咁

2星49/50
寶物抽得一次5抽
得最廢果3件

咁咪抽下寶物

一到11點又無人推post

知個走曬去打

其實大家唔洗再問點過點過

一係強攻隊 (1盾3攻1補) 硬爆
一係高防隊 (2盾1攻2補) 慢慢磨
一係回血隊 (1盾2攻2補)

總有一隊夠你過，唔得就升 lvl 升技 升配料
配料我覺得S 攻擊都可以升，反正你有排都未刷到15粒M 攻擊去升爆
過渡期其實都幾長下

發覺佢個每季獎勵都俾幾孤寒
唔買pass真係慘到食屎

做乜許願變咗次次要等30秒

發覺我30個好友入面有差唔多一半巴打無每日送禮
希望大家見字送禮

主力牛奶 黑朱 甘草 咖啡 石榴,有+30%攻寶物,仲抽唔抽餅好,無藥草補唔起虎妹又t0角好想要

首50抽 黑朱甘草紫心薯玩住先 難抽到死

懸賞打唔過第7lv

太小體
仲要刷極唔出料

升下技就過到

首抽建議牛奶

唔記得留體熱氣球

210蚊無人肯要

啱啱射咗6000水晶落海
得一個火炬

發覺隱藏咖啡同甘草多咗人打我 爽賺點數換餅碎

咁平

我以為貴添 求其啦 反正無課過金

4000鑽個扭蛋機地標 升上去要咩材料?
升到滿貴唔貴?

90石=30體
150石=40體

首抽建議黑朱 甘草 藥草

求指教
新抽到 石榴 氣泡
個陣轉做牛奶 咖啡 甘草 石榴 氣泡？
定係補底換埋草藥唔要氣泡

有咩寶 問下個fd要唔要先 佢都搵緊ac

打到個AC Lv31 都係得五隻傳說
一隻前排都冇 中排仲要用隻垃圾刺客頂住先
PVP打低過自己萬幾戰力嘅都比人大炒
依家PVP又升唔到 打到7區又卡住
同打農場game冇分別
唉 仲要射曬啲石 有冇人可以教我點好

anyway game id：LUSU
可以嘅加個好友

其實勁抵
如果本身冇ac真係即買

守就牛奶黑朱咖啡甘藥草
攻就唔用牛奶換毒菇 唔夠攻配料俾菇用

因為想玩呢個ac先放 虎女幾QQ

三種都會用到 lv7-8要二十萬一級

兩個帳隻咖啡都咁高星

嘩屌 你做爛市

4星咖啡仲要無課大把正禮包買

TG?

留tg

點樣hide 角？

PVP見到啲神器好低LV但有30%攻我一撚定打
死歐撚

樓上有位巴打快過你叫我留tg sorry

去防禦嗰度 左下設定隱藏角

我原本都係想500左右放

唔緊要 我都係幫人搵

如果我今日先開始玩一定買
4星咖啡.....

有人岩就留tg 平平地賣

真係抵到爛

係 210蚊幾抵

$50 收

幾平先

咁多人放ac

唉,我抽極都抽唔到30攻...抽到想棄game了

但係你都幾齊野

佢既唔係我既...

本身用緊：
牛奶 瑪特蓮 咖啡 叢林 王子

換黑朱定藥草先？

我仲有1200幣 可以換多隻紅角

咁多人放

真 角都話有保底換 寶抽極都冇真係想棄

其實要用既你都齊曬....

留TG

俾你地望下幾慘烈
我減cd就滿lv了...

tg:
@seeyoutoday

11lv… 邊夠你玩

咁多人接ac

3份assignment 下星期交都未做
餅餅太肝了

遲早既事黎,sim city真係太煩
d料唔可以俾多d既,,,,

睇睇下
原來我ac幾好運

想問黑朱有得換架咩？
另外如果我有咖啡牛奶甘草藥草豹女吸血，仲使唔使追黑朱？
最後想問下+30滿突係加幾多攻？？

上面零課果個好運d
4星仲要齊曬必要角

0課果個直頭屈機

不過玩落發現
得幾隻主要角係唔夠

岩岩6000石
抽埋毒磨姑同吸血鬼
我想要黑朱

唔夠我抽餅嘅情況慘

下隻game見

頂 我升左太多唔應該升既野
許願好難 無錢上9城

點解咁多人話肝
我一日都係入幾次

有興趣pm我

賣ac Tg: hisokazxc
聽日起身覆你

頂 你地點解唔早D賣

幾時加返落第一頁

你進度到邊

交完assignment翻嚟收翻個平ac

因為你嫌我ac貴

慢慢黎啦 我都係今日先上9城

你賣1000喎 點買呀

又唔係我開POST

到底邊個可以留到最後

你課都唔止啦

見到咁多人放ACCOUNT 睇定D先

下個poast topic ac買賣區

到底點先玩模擬器先順 用緊BS
AMD Ryzen 5 5600X + 3070 32gb ram

賣唔同課架

買好過課
課好易非洲

咁多巴打跟我機賣ac

啲coins allin咖啡好定開隻藥草好

推一推 點排陣好？

想頂爛市

應該係個市太差

唔玩棒球拿
你有冇藥草先 冇就藥草

邊有得咁計,賣acc不嬲打一折是常識吧

巴打認得我？棒球hea玩了

1000好明顯尻up

有點想收你個acc黎玩
好過自己再課落去...

你咁重課 我真係玩唔起

我ac幾齊野

好多item都課左

7圖我用黑朱坦咋，落雙補

我知,但唔知你賣幾錢丫嘛.

tg add我講

729

咁你都幾懶

你話賣1000 我先唔要

果陣仲玩緊
是但up個價錢

算啦 我自己由頭玩過重開心
咖啡都就黎5星

900換藥草定1800換虎妹

而加第6日就卡第7章係咪正常

冇補就換補先啦

有無人知acc綁定左有無得解綁?

石榴計唔計

正常發揮

唔會夠補囉

唔係想單機，真心問
得藥草 氣泡 紫薯 牛奶 2星咖啡 甜辣
我應該繼續抽餅定寶物好

抽左30攻先

已放 thx

巴打再見

幾錢

賣acc 300蚊就得，進度8-1
主要角都齊，寶物爭30攻

水晶地標已買齊

唔識配隊有冇大佬教下路

用住頭5隻 優先換 牛奶>藥草>甘草

做乜咁多人賣AC?

除左花坊 仲有冇邊d係唔建議咁快起左先

隻刺可換甘草/老虎女/毒菇

升完8城叫你起果2個建 每個都要個半鐘 建議儲到夠錢上9先起都未遲

對餅餅冇愛

隻隻驚都會出現既棄驚潮

點解D人可以咁快成隊50LV
課金都冇咁多糖課呀嘛

結果,付出左4舊水,用自己ACC換左破產巴個ACC返黎玩
自己課多4舊都肯定無佢果D野

有經驗pack的

經驗PACK升唔到好多架咋
邊可能成隊50

咖啡4星了

頭先up錯左張圖啱啱抽到甘草 冇課算係咁啦

你同唔同我換ac 我ac都肯定冇佢果d野

依家開心玩佢果個

我都想買個有攻寶既 抽到想棄

打到邊先抽到? 首抽可能抽埋先開波算

一計條數就知不如換ACC算,佢賣我7舊,我賣自己3舊,即係加4舊換個進度一樣既,然後有巴打接手我果個大家開心
4舊絕對抽唔到隻咖啡多2星同30攻

岩岩抽2次，都出左2次心心，但就係唔出補師俾我

換妻?

恭喜中垃圾

我本畫冊幾時有得買

終於抽到30%攻

可以賣ac

佢唔應該放個彩餅啦
我都中咗伏

好似抽到個唔錯既起手
首40抽+10抽(推到一章中間)
咖啡一星 + 牛奶甘草紫心藥草
差朱古力就齊角?

進度8-4 有課pass
仲有近4千石
500蚊

餅餅唔是用來賺錢的

牛奶都冇開500
你SH定都得

點睇扭強機抽到d咩角 貶下眼就完左

餅餅都有價
我仲慢慢升

問一問 咁樣係咪已經算唔錯既起手? 定一話都係普普通通?
okay就唔刷 聽朝再玩喇

唔好棄先過我

唔會啦 幾好玩
係呢幾日有野做玩得一陣

下年先刷會齊D

okay 唔該 訓先

都唔只係唔錯

研究緊甘草點用先勁

加藥草?

黎緊加新餅餅就大獲
唔想課咁多 月卡都冇買

1號會買300石月卡

再加虎女

GUN到

係幾抵 但都唔差在果幾下
咁難抽

今次禾真係幾威豬

block del好友
d石用黎開資源位抽乜鬼野

唔係抽完人要抽技咩

真
叛徒應扑柒

歐洲人先抽野架

D錢真係好唔夠
泡菜GAME真係好引到人課少少課少少跟住就多多

Are you cls?

我好想要甘草，岩我岩6000石出狼出lily都係唔出甘草俾我

啱啱一個唔覺意又課左兩舊水

屌你加埋課左幾多

啊啊啊啊啊抽到30攻

350左右

咁少

抵過豆丁

50 蚊都無人收啦

有人tg我開200係咪放左佢穩陣

係你地標都唔齊應該幾非洲下
買個靚ac 再玩仲好

D麵粉同紅莓少到PK

月禮包抵唔抵屌

升8城要70萬
想問下賺錢最快 係咪狂解許願樹?

是

呢個起手幾靚, 勁角只差朱古力
30攻都抽埋
D石係咪拎哂黎起地標/開多間地精房/每間廠開多個位?

喪抽餅
用幣換

好感動 課左278 30lv禮包 通行證

咖啡了3星 黑朱2星 仲中埋30攻

其實係咪唔洗跟仼做淨係升城堡就okay

直接衝8城開三架火車最好

邊到買起手，刷左成晚有啲灰

成本價放ac

有雙月卡有pass

鑽石地標全部齊曬

Tg: happyboy13

見到地標介紹有錯字